今晚有萬七條黑警出黎曬馬，咁果萬七個老婆去左邊？

同男性朋友捉棋

去左巫山睇雲雨掛